[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼 (647)

職乞留名

埋單都係要輸

10.5s 1000

+1

要入行了

笑我爆硬

求派 10.5B豬死了

500推左兩日先1.2k

漏左問號

半7魔咒

支持10位手足分左佢

馬會收幾點呀今晚

屌你老母，呢幾日輸書書書書書，谷撚到條氣
總算

呢兩日輸到呢

華神又中英撚上盤

頭10 la

係喎

我

sorry囉

大家開心收錢，我收皮 -1c好波
今日本來已經夠衰運，個硬仲咁玩狗我

11點

超卓

lm

射爆哂

LM

我了

高水到

又要等到深夜先有波 打機了

清派我

職乞真係比d道德
咁長條飛

Lm

D事後狗多到

我就快都要加入職乞

冇波屌 煲個靚劇算

唔乞了，報個平安今晚all in埋果二百幾唔玩了，還掂個世界都冇人理鳩我 退po了

好撚煩

你肯派我即刻收聲

8257 08-06-2017
16:00 晉級隊伍 星期四 1 烏拉圭U20 (主) 對 委內瑞拉U20 (客)
客 @ 1.97 $400

$400.00 $788.00
8260 08-06-2017
18:58 晉級隊伍 星期四 3 意大利U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 @ 1.65 $790

$790.00 $1,303.50

入左喇

我 咖哩巴

我都想派得出
追緊數

兩場廢青波都-1 唔識賭

等多陣先買啦 等個尾盤

想開個識乞tg

你個名

講真大家都分別屌緊自己買果隊，話係事後狗未免太仆街

勇猛

連讓和3串1都輸埋 天呀

km

英撚輕鬆到

唔好Quote圖
Po ba 重開po 錯了

買左大

係呀，唔撚俾咩
我贏錢果時有派果比D師兄
依加事後下吹撚漲

派我ok?

好心就買3串7啦 斷一關好肉赤

算啦超卓贏輸都事後
輸都會po返輸既飛

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (647)

傳送門

真係唔洗理呢D人，齊齊屌波開心完又一post，有能力嘅派無能力嘅乞各取所需

超卓先生

唉 10.5都開唔到

Bb lm

我經常都po輸飛
念住報下喜不報憂
條仆街窒西住哂